# Добрый день!👋 
# Имя мне - Константин Киприн, и я есть Front-end разработчик.
### В апреле 2021 закончил обучение в [ЯндексПрактикуме](https://praktikum.yandex.ru/profile/web/)
### С июня 2021 по июль 2023 работал в  [ООО "Тьюрис"](https://tewris.com/)

### Используемые технологии:

![HTML](https://img.shields.io/badge/-html5-0d1117?style=for-the-badge&logo=html5)
![CSS](https://img.shields.io/badge/-CSS-0d1117?style=for-the-badge&logo=css3)
![Javascript](https://img.shields.io/badge/-Javascript-0d1117?style=for-the-badge&logo=Javascript)
![React.js](https://img.shields.io/badge/-React.js-0d1117?style=for-the-badge&logo=React)
![Type-Script](https://img.shields.io/badge/-TypeScript-0d1117?style=for-the-badge&logo=TypeScript)
![Redux](https://img.shields.io/badge/-Redux-0d1117?style=for-the-badge&logo=Redux)
![MobX](https://img.shields.io/badge/-MobX-0d1117?style=for-the-badge&logo=MobX)
![Node](https://img.shields.io/badge/-Node.js-0d1117?style=for-the-badge&logo=node.js)
![Express](https://img.shields.io/badge/-Express.js-0d1117?style=for-the-badge&logo=express)
![MongoDB](https://img.shields.io/badge/-MongoDB-0d1117?style=for-the-badge&logo=mongodb)

### Мои работы и опыт:
* Админ панель проекта [Taker](https://demo.my.taker.io/admin) 
* Консумерская часть проекта [Taker](https://demo.my.taker.io/)

### Учебные проекты:
* Проект "Book-search" [(ссылка на репозиторий)](https://github.com/Etsugi/book-search) - одностраничный сайт для поиска книг по названию/автору.
* Дипломный проект "Movies-explorer" [(ссылка на репозиторий front-end)](https://github.com/Etsugi/movies-explorer-frontend), [(ссылка на репозиторий back-end)](https://github.com/Etsugi/movies-explorer-api) - дипломная работа: приложение с возможностью создания профиля, поиска и сохранения фильмов.
* Учебный проект "Mesto-react-full" [(ссылка на репозиторий)](https://github.com/Etsugi/react-mesto-api-full) - проектная работа: объединение front и back частей приложения Mesto-react и его деплой на ЯндексОблако.
* Учебный проект "Mesto" [(ссылка на репозиторий)](https://github.com/Etsugi/mesto) - проектная работа: одностраничный сайт, где пользователь может создать свой профиль, поделиться изображениями, посмотреть чужие, поставить "лайк".
* Учебный проект "Путешествие по России" [(ссылка на репозиторий)](https://github.com/Etsugi/russian-travel) - проектная работа: одностраничный сайт с адаптивным дизайном.
* Учебный проект "Научиться учиться" [(ссылка на репозиторий)](https://github.com/Etsugi/how-to-learn) - проектная работа: одностраничный сайт.

### Контакты:
* 📞 +7(996)412-04-15
* 📧 kiprin.konstantin@yandex.ru
* 📧 kiprin.konstantin@gmail.com
* 💻 [Vk](https://vk.com/sieli)

<!--
**Etsugi/Etsugi** is a ✨ _special_ ✨ repository because its `README.md` (this file) appears on your GitHub profile.

Here are some ideas to get you started:

- 🔭 I’m currently working on ...
- 🌱 I’m currently learning ...
- 👯 I’m looking to collaborate on ...
- 🤔 I’m looking for help with ...
- 💬 Ask me about ...
- 📫 How to reach me: ...
- 😄 Pronouns: ...
- ⚡ Fun fact: ...
-->

